%@Titre: Groupe Nord -- 2003
\begin{myenumerate}
\item Calculer le PGCD des nombres 1\,183 et 455 en précisant la
méthode utilisée.
\item\'Ecrire sous la forme irréductible la fraction
$\dfrac{1\,183}{455}$ (on indiquera le détail des calculs).
\end{myenumerate}